有冇人同我一樣淨係想留喺曖昧階段

我明知佢鍾意我但係又唔想佢表白
好享受嗰種估估下嘅感覺

仆街

曖昧係正 但曖到咁上下就會想有名份
不過有左名份之後又會懷念曖昧嗰陣有幾sweet

player另計

曖昧嘅好處就係可以同時曖好多個

讓人受盡委屈

咁你鍾唔鍾意人先？

收兵就收兵啦

但係要成日估估下 好慘 最怕估估下就冷哂 大家從此陌生人

就係你呢種仆街知唔知傷咗幾多人

曖曖下就會無埋